[消費者運動] 一網打盡，掃清港共紅色資金鏈

所以我地一定要一網打盡，掃清港共紅色資金鏈！！但我地，又可以點做到呢？最簡單一句：消費者運動，希望可以做d口號呀貼紙呀，等大家有共識不消費，全力抵制！依家話你知有乜可以做：

一、紅色媒體

例子：TVB、東X日報
實例：專呃市民，指鹿為馬，殘害忠良

對策：
和理勇武派：制造恥與為伍氣氛，印通街，集體抵制廣告商，集體獎勵跳船者！
文宣組：建立清單 / APP，一張A4紙，隨身攜帶及派發，方便查閱。

二、紅底書局

例子：中華書局，三聯、商務
實證：【洗腦紅書】三中商聯手力銷習近平鉅著 出版界批主流書店大陸化

對策：
和理派：由公關出擊，請文宣組大量指證紅色資本惡毒之處。印通街
勇武派：實體出擊，門外大力支持替代品。
例如：香港獨立書店地圖 / 立場報道

三、紅底出版社

例子：聯合出版社
小評：唔知大家有冇去過大陸既書局買過書，近乎每一本書既序都會安插歌頌共產黨既文字，有幾大問題呢？就係由下而上去潛移默化你去支持一個專制政權。 制造應該先感謝黨，再感謝國家既氣氛，實際破壞中國人幾千年來既道德人倫關系。

對策：
和理派：由公關出擊，請文宣組大量指證紅色讀物惡毒之處。印通街
勇武派：嘆冷氣只讀不買。(鼓勵大家多讀書) 造月餅慶中秋

四、紅底教科書

就來要到買教科書季節，將赤化軍團一網打盡

例子：香港教育圖書公司
實例：我諗有讀歷史既都同共產黨有不共戴天之仇，一班改歷史制造民族情緒民眾互相仇視講大話既土匪，有幾仆街呢？請睇：

1. 辛灝年妙答挑釁提問 : 我愛中国 你愛中共（高清晰版）
可以睇到教到中國得返奴材同順民

2.教育局新通識教材 香港眾志批內容染紅

3. 染紅教材資料庫 (香港眾志)

對策：
家長：抵制紅底發行商塗毒，理性選購教材 指出教材之誤
教師教協：抵制紅底發行商塗毒，理性推薦教材 指出教材之誤
補習老師：抵制紅底發行商塗毒，理性推薦教材 指出教材之誤
文宣組：大量指證紅色資本惡毒之處，印通街。
眾志：UPDATE 你個 DATABASE！

延伸閱讀：
《一九八四》誰掌握了過去，誰就掌握了未來

五、電子支付

例子：微信支付、支付寶HK
小評：用香港人既真錢交換不值一毫既數據，幫共狗洗白D錢。

對策：
和理勇武派：一句講晒，唔好用，唔好為左幾蚊 jetso 響上面洗錢
文宣組：直指同信用系統掛勾，用佢地隨時渣都冇 印通街

另小弟附圖一張：

用大陸電子支付，點止渣都冇呀

六、區議會

例子：蛇齋餅粽
小評：呢個係一個點既遊戲呢？實際上係用納稅人既錢，去派蛇齋餅粽搞地區活動，造成建制有效為社區建設既假象，實際上一個係港共政府維護建制體系既措施。屯公一直唔處理，係因為使用者同當區區議會有利益關系 (根本自娛區班廢佬就會選返民建聯，所以民建聯班仆街先一直唔出聲！)

對策：
長中短線：搞地方活動，大力推薦幫你出聲既團體，堅決支持民主陣營，抵制建制派。
中長線：食窮民建聯 / 借花獻佛 / 探訪長者
藍營家庭：儲錢送你藍營老豆老母呀公呀婆去旅行，愈遠愈好。
勇武派：探訪老人院，支持長者活動。
文宣組：請打造建制派為專制派無為派，民主派為真建設派，記得留組織名加深印象

六、政治獻金

例子：民建聯、工聯會、自由黨
實例：大家都知建制派大把錢，但錢從何來呢，其實好多都係響香港班有錢佬到搜刮返來，然後大家互相照應互惠互利。民建聯背後有 XX，工聯會背後有 XX 同鄉會咁，但背後都離不開一班有錢既金主。

對策：
起底組：查清背後資產及勢力，建立不消費清單 印通街
和理勇武派：制造恥與為伍氣氛，集體獎勵跳船者！
文宣組：建立清單 / APP，一張A4紙，隨身攜帶及派發，方便查閱。

七、維穩人物

例子：屈穎妍、周融、譚詠麟、宋芝齡
實例：譚詠麟支持撐警大會
譚詠麟鍾鎮濤出席撐警集會 憤怒歌迷銷毀珍藏唱片

對策：
起底組：查清背後資產及勢力，建立不消費清單印通街
和理勇武派：制造恥與為伍氣氛，集體獎勵跳船者！
勇武派：唔敢講
文宣組：將講過既說話印通街，放連儂場，造跳舞機，比人打小人
建立清單 / APP，一張A4紙，隨身攜帶及派發，方便查閱。

八、稅收
唔敢講，請大家準時交足稅。

九、公屋租金
唔敢講，請大家準時交足租。

十、銀行存款
唔敢講。

今次都係拋磚，希望大家可以補充補充

提提你，香港係全亞洲其中一個治安最好既城市，但竟然有 2 倍於新加玻既警察人數，同埋每年超過 200 億軍備開支，你交既稅就係比班土共打人，建立警察國家極權統治，再用維穩機器紅媒指鹿為馬，殘害忠良。

希望大家睇清今次事件已經唔係送中咁簡單，係全面咁將港共政權既真實一面展示左出黎，77旺角黑夜亦印證左黃台仰當年所講：「你唔衝佢哋都衝埋嚟」。天崎確實行得太前。 雖然我係和理雅，但我同意我地應該要主動做我地可以做既野！

今日，五大訴求不變，但要贏，我地一定要主動 Follow the money，消滅資金鏈

集體抵制，獎勵跳船！

今天81台黃金時段一共有七個廣告達20秒，恥與為伍

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

Push

冇錢就冇港奸，冇港奸就大家真正直視政權

push

（廣傳置頂）全力支持中聯旗下的三中商！書展齊齊做文青！

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

最多既錢係政府基建搵哂中資承建
果到先最多呀
明日大愚啲錢隨時送哂上去
（完全覺得個計劃係畀大陸 cap 水）

仲要未必起得好
水又 cap 得多

但一般市民又反對唔到

其實有少少分別，中資承建係香港政府幫大陸洗白D錢用，但我上文講既係要切斷班用紅色勢力迫班有錢佬就範既方針來。同埋中共依家打貿易戰有撚錢咩，撐警得咁少人就知

人地收錢行事，請支持反港共資金鏈大計，冇錢就冇港奸，冇港奸就冇人搞9我地

反 TVB，反 聯合出版社，反 紅底教科書，反 中國電子支付，有冇文宣組搞下，擴大抵制紅媒條戰線

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

推

你好推

雖然好長， 推！

嘩屌 正諗住開哩類清醒po

樓主好波

哩條戰線係好關鍵 有助染黃藍絲父母 哩類淺藍/中間派

大家知唔知 CCTVB 同 689 要屌 9 寶礦力？因為呢條線真係好重要 的地目標就係團結香港孤立所有紅色力量，要港共輸到仆街

大家知唔知點解 CCTVB 同 689 要咁落力屌 9 寶礦力？因為呢條線真係好重要 的地目標就係要團結香港，孤立所有紅色力量，要港共輸到仆街

一向全面抵制中資企業
中資金融機構、保險，一律唔用
老麥，十X味果d一律唔食
買菜盡量本地菜
Made in China既衫唔買

都知日常生活好多mic
但盡量做囉

對生活質素無乜影響都唔做
咁俾人統戰仲有咩好講

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

支持

689 話你落 TVB 廣告我就大陸搞9你，其實我地可以倒轉做，你唔落廣告我地就搞到全國唱衰你搞 9 你

個核心係搞 TVB，唔係搞其他公司

你想像下一間公司，香港佔 5%，中國 95%，你會為左果 5% 比人搞你果 95% 而堅持落廣告??? 我地係要搞死 TVB，就係要大陸果邊孤立香港部門，只要香港部門唔落廣告就搞死 TVB

如果你一個香港 market 搞到成個中國 market 仆街，佢地一定焗住要放棄 TVB，自然就可以整死 TVB。

你諗下如果對方一直唔落廣告？FB又唔理你，你下一步會點？我諗搞香港 PR 太小野，要搞就搞埋佢外國業務，Wechat，微訊，玩到全中國全世界都搞 9 佢，睇佢地點死！！

所以我覺得係可以幾線行，有國內業務既就搞埋佢國內業務，上微博 wechat 唱衰佢！！

平時消費，大家都要醒目識揀

文宣必睇！

有用po呀

上去 瞓前一推
文宣要比人知呢啲pk嘅事蹟

幫手推番有用post

Hoball lm

好post要推

快睇

依樣有用

哩個有用po 黎 可推

睇啦

我冇野講

我愛中共

不要說社會評分系統，試著說「人權滅絕系統」

麻煩幫手簽個名，簽完記得email confirm 同幫手share 出去

呢個係實事po，推

我覺得遂個集火會好D

政界:
建制派全員-
(民主建港協進聯盟 , 新界社團聯會, 香港工會聯合會, 港九勞工社團聯會, ,香港經濟民生聯盟, 西九新動力, 自由黨, 新民黨, 新世紀論壇)
特首林鄭月娥
保安局局長李家超
政務司司長張建宗
律政司司長鄭若驊
警務處處長盧偉聰+黑警+監警會+警局
民政事務局劉江華
運輸及房屋局陳帆
公務員事務局羅智光
勞工及福利局羅致光
環境局黃錦星
食物及衛生局陳肇始
政制及內地事務局聶德權
運輸及房屋局陳帆
教育局局長楊潤雄
選舉主任(DQ主任)

商界:
中銀
中信
恒隆集團及恒隆地產的董事長陳啟宗

企業: 青島啤酒

醫學界: 醫管局

傳媒界: CCTVB, 日月報, 方向報, 三聯, 中華書局, 商務(中聯辦控制), 信報, 星島, 南美早報, 頭條日報, 文匯報, 港人講地, 香港01, 商業電台, 大公報, hkgpao, 橙傳媒, 時聞香港, 點新聞, 輕新聞, 今日正言, 正思香港, , 幫港出聲, hkg報, 堅料網, 巴士的報, 思考香港, 圈新聞, 線報, 時聞香港

宗教界:

社會福利界:

NGO界: 新家園

教育界: 教聯; 家教會; 教育局; 浸大協理副校長楊志剛; 教育局副局長蔡若蓮; 教育局局長楊潤雄(之前發出通告, 罷課人仕, 要懲處), 學友社

公共機構: 港鐵

網上forum: lihkg, discuss

娛樂文化界:
記協

娛樂界- 李力持, 鄧慧詩 ,鄺美雲，王祖藍，黃百鳴，林建岳，王晶，洪祖星，陳小春，宋之齡，邱美薇，陳百祥，譚詠麟, 陳欣健, 梁家輝, 鍾鎮濤, 任達華, 劉美君, 林慧韡(達哥)

法律界: 高等法院法官彭寶琴

團體: 惠州同鄉會, 長樂同鄉會, 香港政研會, 青年發展委員會, 團結香港基金, 青年事務委員會, 香港生涯規劃協會, 青協, 獅子會, 香港青年協會, 愛護香港力量

推爆佢！

關於Alipay同wechat pay
其實大家可以玩下信用卡轉帳
Alipay每月首5000同wechat首1000免手續費
轉比個fd再fps返比自己
變相0成本提取現金仲有回贈！
一嚟，信用卡有回贈 (eg 2%, 6000等同每月撳個掣就有120蚊)
二嚟，重點！Alipay同wechat係要向payment network (eg. VISA, Mastercard)支付手續費，換言之呢個係損敵利己嘅手段

詳情，非打手：

🤔

想更多人睇到

最啱冇方向既人

再推

資料詳盡，值得事非不分既香港政治入門既人睇

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

八. 稅收

話說你每年交稅(無論係薪俸稅定利得稅定個人入息)，你交嘅稅都係由兩部分組成
第一部分係今年嘅稅
第二部分喺出年嘅稅，叫預繳稅
預繳稅係俾你用嚟減出年第一部分嘅稅

不過呢，預繳稅呢部分就可以申請暫緩嘅
即係呢，你係可以同稅局講，我嚟緊嗰個年度應該交唔返咁多稅噃，又或者你唔同意你啱啱嗰個年度嘅評稅嘅，所以呢舊預繳稅唔交住得唔得

老實講，小弟未點搞過暫緩預繳稅，怕講多錯多，俾個網址大家自行參透下啦

唉，書到用時方恨少

反紅底

幾有意思，如果有二百萬人一齊做應該有震撼力

屌你共狗

689日日睇蘋果有咩廣告
我地都可以日日表揚東方落廣告d商戶
恥與為伍

紅底遊戲公司
大宇，唯晶，garena，Grinding Gear Games，riot game，supercell，snk，gameone，csoft，gamr cyber，epicgame

有無人補充？

仆街原來咁多

我唔求大家回，只求有人睇到，將個理念遍地開花

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

你老母死共狗

抗拒中國貨

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

電腦大爆炸！

恥與為伍